12月14日鄭松泰會被立法會炒

立法會內務事務委員會剛發出了12月9日（本周五）的會議議程。如無意外，大會將於下周三（12月14日）處理謝偉俊議員動議譴責本席的議案；到時假若出席會議的人數超過2／3贊成，議案便獲通過，本席議席便會被取消。

你地知唔知

小唔小學雞都係死。 好意思笑青政

唉，鄭松泰真係做得幾好....

無得反對？

要投票，如果飯團背後開槍，又炒一個

又一件

白鴿全部唔出席,建製全部出席,係唔係有機過2/3?

唔會過到啦
依家風頭火勢

點會通過到

飯團有一個唔去開會

松泰就898

其實自由黨之流會一齊癲咩
仲有泛民再奸斷估都唔會咁撚惡毒做出面

咁多人失蹤就過硬2/3

其實炒左仲好
可以叫泛民集體總辭唔洗有包袱
好過依家死局俾人陰乾

自由黨而家過個係主席

我記得一開始流會自由黨都有份
癲埋一份唔出奇

要辭就一早辭啦
而家比人打到得返1/3血
係差在d 腸未跌出黎

除左佢仲有邊個係議會幫青狗據理力爭
拎佢同青症比都on9
不過 過左可能係好事
港豬不配有唯一本土幫佢地議事
可以繼續擁抱白鴿左膠

民主黨咁憎熱狗，隨時扮曬野幫埋手DQ一件 提得出個議案好大可能有成功先提

我反而想知如果泛民幫熱血擋左呢下，熱時會點寫

熱時同熱狗分開左
照屌

棄權票點計？

白鴿會唔會同謝奸傾掂數?

票債票償丫嘛，非票丫嘛，泛民等於建制丫嘛，議會失效丫嘛，焦土丫嘛

失咪失囉屌

唇亡齒寒

on9

平時大大聲屌泛民依家要人保

係表對党國忠心時候
以後參選擔保過到政治篩選

真正既1:69既消毒水

唔係分組點票？

熱毛：小學雞激嬲共產黨，抵死

要人保
不如你搞清楚先 如果唔去/棄權/唔投反對 咪反映你係咩議員
無話保唔保的

今屆立會一早收左皮 唔講可以係立會爭取到d咩 連自保都做唔到

本土港獨自決都要諗下用咩方法壯大自己 爭取更多民意 等政府無foul 得你咁輕鬆 唔好再預支咩香港人精神

最好泰博都DQ埋

而家自由黨已經唔係田少揸旗，個主席仲入埋行會。
唔好對佢地有希望

佢地夠膽咪投贊成票囉

好似係應份架堝

最好你冚家鏟

就算對人不對事都要反對啦
有咩理由搞國旗都可以dq

喂 大家繼續追撚住游梁黎咬啦
會成功架啦 嘜都得架啦
喂 熱狗仲唔加多兩錢重？

屌定民主黨先

其實2/3係計議員總數唔係出席人數

無成本玩野

邊撚到好

佢屌d位好中
謝偉俊你邊撚到俊呀睇過

譴責動議唔係無約束力咩

懷疑此人想分化熱狗青症 想引起罵戰
有咩好自己上鄭松泰facebook
咁大個人google都唔識
再無理據下批評任何一方就block

收皮啦

最好香港變一國一制tim啦可
你條仆街

冇錯
熱狗話泛民係敵人
1對69
洗咩泛民幫呢

分化撚 blocked

被五區公投

篇文寫出席人數2/3

販民係唔係敵人 不如你諗下咁多年做埋咁多陰質事 包括支持新移民來港 逼人平反六四 建設民主新中國 大白象工程等
佢地唔係幫唔幫 投票係反映佢地自己
黎唔黎都係反映佢地自己
講到人幫唔幫會唔會本末倒置

好簡單，佢地唔補鄭松泰，將來佢地一樣可以隨時被人炒

補松泰，補自己份工

佢邊一句係叫人補 佢只係話多過2/3投贊成 佢就88咋喎

同埋泰博同熱狗成班一早講左 真係DQ左就會去BBQ慶祝

佢地咁撚醒，當年就唔會通過細會主席可以趕人走啦

販民=建制 好早已經確認左
販民係用黎做戲扮下和理非抗爭反對建制滿足下港豬就夠
所以佢地唔會被炒的
因為佢地無實質的野做到

鳩估白鴿衰極都唔會投贊成
最多缺席或者棄權
公民黨就應該全部反對

原來仲有人幫青政

補充 黃碧雲除外

睇下議事規則先出黎9up好嗎？

計在席人數

痴撚線咩

認同

呢到真係好多人又唔識又唔google下
成日衝出黎柒

熱狗依家話唔玩，如果泰博都被DQ，反而有機迫熱狗落返場

唔出席就得啦七人黨

oh sorry睇錯

一早講咗唇寒齒亡架啦
難為班熱狗仲咁開心。

收皮啦
改埋議則, 拉唔到布, 法例任過,跟住落場有撚用
屌你老母臭閪

社會大小事佢都有幫手跟
例如之前隻狗被割喉
咁都唔叫好的話點先叫好

雖然近排熱狗做私怨撚, 不過松太真係做得唔錯

利申: 有份投佢

老老豆豆，議會重有用咩
主席唔似主席，議員唔似議員，得一個泰博有撚用呀

屌呢個立會玩完

仲on9過青政

佢地笑左幾個月

拉布,錢,宣傳本土理念
現在係講議席,唔係議會,唔好偷換概念

仲有,議席有冇用根本irrelevant, 係咁小事唔應該DQ

佢五毛黎架

我睇民主黨塞車遲到

白鴿投左共啦,做忠實反對黨

我知,純想屌佢

BTW好似換左人,唔同高登嗰陣style

青政有心DQ自己再客死熱血

members present

熱狗要 BBQ 呀

Hk ppl Who cares?

泰博會唔會去聽日個集會，搵定白鴿黨傾掂數呀

唔鍾意熱狗但今次點都唔可以俾建制派亂黎

jr 果單官司會唔會有時間上既影響

拉布咪已經試過比人夾硬表決囉，根本拉唔拉到布好睇主席個人質素，依家連主席都奶支那袋底，就算泰博交幾百條修正案佢一條都唔批，吹得佢漲咩
DQ泰博本身已經有利宣傳本土/獨立理念
一個毫無過失既議員居然比政敵用大多數暴力去取消資格
冇錯，泰博比人DQ就少左千幾萬比自己友用，但係同時亦都係解決本土派內部矛盾既契機
我覺得後者既價值一定遠遠超過千幾萬

Jr係星期四松泰星期三應該無影響

睇嚟大家唔記得咗，市政局係點死。

佢哋只要拉到周四，泛民就會少四個人。再加上民主黨塞車。

唉屌

淨係點人數可以點樣點法,一日點幾多次,主席係完全無discretion
仲有其他細節野
DQ泰博咪最多嘈一陣,有議席玩多四年
解決本土派內部矛盾既契機只係你既FF

熱狗會覺得青政畀位人入，港共得寸進尺所以搞埋泰博，
結果係ALL IN聯盟整死晒五區熱普城候選人，一定係鬼啦！
點會消除到矛盾？

司徒華見到依家民主黨投共會唔會彈返起身

自己乜鳩都做唔到真係好矛盾

留名

泛民＝建制
讲下jer
乜原来系真ga!?

你先係要搞清楚
泛民班支持者從來都唔係同你熱血好frd
真係支持熱普城就投左比你啦
班人反而覺得你地日日屌先係搞分化

依家玩走你最多咪得堆熱狗出黎吠
你估佢班支持者會覺醒

佢地唔黎唔表態有一萬種理由啦

熱狗

之前主席好似裁定過是立法會全體議員2/3

集體塞車

裁定乜野？
係基本法條文嚟

係時候開個盤賭白鴿會唔會缺席投票

有d 盲青粉見到熱狗就屌左先

真係好想睇白鴿有乜借口不去投票！

司徒華係乜人你唔知？

你啱啱放監

今日幾點投票?

最撚賤嘅689都玩撚完，建制都唔知上面諗咩，泰博無事喇

dllm

而家開始討論，不過唔夠人，慢咇要求響鐘

冇人理？

唔會 佢心願

留名保完都能係照屌

港豬唔會理架喇，抵撚死架嘛
泰博返去準備建國後逐個清算啦